2020英國留學 Master 碩士

有冇人今年會過去英國留學架..?
有冇人讀cranfield

前幾年諗過，Aerospace?其他科唔值

Management ja

cranfield係研究型大學 如果係engineering就好勁

其他就唔係好建議

巴打邊間U畢業

唔係歐洲

其實今年咁，我想defer offer一年，但又Accept jor offer
有冇得申請defer ga仲？

唔清楚 最好問返間U

我有今年LSE某masters offer
疫情關係今年LSE policy一律唔准defer
最多下年reinstate application (咪即係再報多次)
而家都唔知去唔去好

去咗先啦，到時畢業後百廢待興
如果你留低嘅話，可能少咗竸爭

如果變左online teaching 體驗唔到校園生活

Lse個名好好喎！同埋你成好好有信心入多次？
如果有就5怕啦 下年一樣有下一間好既會收你

但我唸法同你一樣，同埋怕中招.... 又怕之後無啦啦又爆咩大鑊野
所以唸緊defer好冇 利申得cranfield offer
有份銀行bk office比左offer但人工唔高
點揀好？有冇意見....好傍偟

有書趁早讀 你crankfield就早啲讀完就算 果度悶到仆街
如果LSE 想體驗下英國留學多姿多彩既生活建議defer

好怕打仗 真心問既 你點睇
突然咁多國家對香港有唔同既措施 幾擔心
同埋去到我真係一個人 又冇朋友同親戚係英國

打仗就唔會喇如果打中國我一定參軍滅撚左中國

你有無BNO? 不過有同無其實都一樣 學生簽證唔難拎

讀個master時間話長唔長話短唔短 有好多group project做 又唔需要擔心識唔到朋友既 去到英國就唔好過返香港既生活 盡量少同香港人玩

有唔明可以再問

我冇bno 97.7月1後出世冇得拎
其實嗰邊疫情點..屋企人其實好擔心

英國嗰邊排華勁唔勁？ thank you ar巴打

疫情方面 我覺得你如果真係去 去英國果程飛機可能仲危險 個人覺得帶口罩 少出街應該無咩問題

排華方面 一般大學附近都唔會有咩問題 依我所知 crankfield都唔少大陸人去讀engineering research

咁我係米應該怕比支狗bully多過被排華

其實cranfield 算5算鄉郊個個都話嗰到好悶

唔會支狗其實幾nice 不過盡量都唔好傾啲敏感topic

算 專心讀書喇

諗住下年去讀

LSE 校園生活

Cranfield??係米絲打？交換tg好冇

希望遇到理性既支啦 好難5講架喎 鬥假咩

我住既地方同讀既科都唔會有支 所以一個支都識唔到

倫敦生活

支就無得避 大學一定有 你唔搞佢地都唔會無啦啦屌7你 有啲會好奇點解你地要港獨 同你講一大堆咩意識形態 on撚9

有啲好奇邊度會無支

不過買送都見到

咁遇到好奇撚點應對？btw唔同種族既人多5多一齊玩？想英文有進步

On9 仔多數係 teenagers 啫
啲細路一向無聊

啲西人其實好鍾意 share 自己嘅 experiences
同埋星期五放學後飲啤酒🍻
除咗某國人自己講自己啲匪語之外，啲同學都會mix埋一齊

有時啲飲醉同痴線佬仲得人驚過啲on9 teen 試過行行下比個homeless推 話我帶住headphone唔理佢

Homeless 係 short short 哋
多得啲左膠成日餵飼佢哋😡

佢地應該有Take drugs或者情緒病？好恐怖

Homeless 好多都係 drug addicts + 懶

咁都幾好喎 幾想識啲5同國家

我嗰到咁鄉郊 應該冇咁多醉酒佬掛

有幾個fd今年讀緊crandfield，我入過去搵佢地，入面得一間bar仔，你都係專心讀書算啦最旺係library

可以問下你朋友 我冇宿舍點算？可否交換tg
好傍惶呀⋯

點解無乜人討論

1月開學 諗緊點好

仲有半年
都有時間準備

見到有得defer offer
唔知係defer到9月定再下年既1月
始終擔心黎緊冬天有機會第2波武肺

但其實我好想快d去 我已經grad左一年

啱啱今年香港U grad 想問大家英國U一般要幾多GPA先收
同埋有冇英文一般嘅巴絲分享吓去到點適應